En u, mijnheer - ik heb alle brieven aan de arme Miss Lucy gelezen, en sommigen van hen spreken over jou, dus ik ken je sinds enkele dagen van de kennis van anderen; maar ik heb je ware zelf gezien sinds gisteravond.
U zal me je hand geven, niet waar?
En laten we vrienden zijn voor al onze woont."
We schudden elkaar de hand en hij was zo vurig en zo vriendelijk dat ik er behoorlijk van werd Choky.
"En nu," zei hij, "mag ik u om meer hulp vragen?
